Server Build

我想起一個Server ，預算在10000或以下 ，我上網嘗試整左個List 求大神指點迷津

MB:WS C246 Pro
CPU:Intel Xeon E-2104G
Ram:Samsung 三星 M393A4K40BB1-CRC 32GB DDR4-2400 LP ECC Reg Server 記憶體模組
Display Card：X
Disk: 970 evo 1TB (Storage)
Samsung 860pro 256GB (OS)
Power: EVGA 650 BQ
Cooler: Cooler Master MA610P
Case: ?
OS：Centos 7/8
機箱唔知揾乜好
如果散熱唔夠仲可以點解決
感謝各位

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

cantos run乜嘢先
呢個筆直洋垃圾xeon岩哂你

Ram 唔得 要買unbuffer

租算啦 你啲寬頻皮費唔平

用途係咩 ?

做啲on9野
攞黎起Minecraft

如果屋企原本已經有光纖得唔得？

3900x

這個cpu 正價購入 雖然追不上2020新向 但是2018年出，也算不上太舊
shorturl.at/aeluD

睇你幾多人玩啦 百人服 同埋港台客多既，又無比人攻擊咪得囉

做server唔需要好快既電腦 不過部腦要好穩定